如何最直接令到某人個單位價格大跌？

你懂的

外國d屋出面有個花園俾人bbq, 如果要辦大事，係佢門口做會唔會有效力加乘

只需一把火

推